新港城5保安被捕獲保釋 臨時政府是錯誤之舉！〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

WE CONNECT TVB公主
有冇得諗????

侵過幾日可能會講香港臨時政府是大方向

早一個星期侵可能只係想留香港做門口繼續搵中國錢，
今日美國個反中情緒出晒嚟，侵有國民支持就有本錢打鳩中國。
根據過往美國既戰爭手段，佢開打後唔會直接管治，而係扶植本地臨時政府，再比資源佢同舊政府內戰，如果佢真係支持香港臨時政府，咁大家可能要有心理準備打仗，而且係親自渣槍上前線打

黑警涉嫌謀殺都可以說成是盡忠職守，人家保安盡力保護商場內市民的安全才是盡𠤖職守呀！

燈王好難捉摸呀

係咪即係又要搞返

蕭生話e家嘅黃之鋒有啲目中無人，居然話唔識Solomon yui係邊個

I'm ready I'm ready

即係臨時政府做得啱